PTGF 既出現，係因為港男廢咋

冇demand 又點會有 PTGF ?
仲要俾人吊到個價咁高
同豬西拖下手 睇套戲 食餐飯，冇得屌都要千幾蚊埋單
垃撚圾

正如賭場一樣
賭仔輸到Jump都仲傻更更走返入去賭

因為香港太多有錢毒撚同班ptgf貪錢

賭仔輸到Jump
16:50又死死地氣入返去賭

彈撚開啦成班垃圾
你班廢柴咪又係成日女神前女神後
成班無尊嚴嘅支那公屋仔
爭來把撚咩

係喇係喇，港男全世界最廢，港女全部都係雞

都係大陸妹好，你都係想咁講姐